小花：笑咩笑咩 等睇我第三場發力

到時你地就知驚

一定知驚,驚你出唔到線

第一場只係試探性？

小花今場有出？
唔見佢wo

咪射左球十二碼